廢棄殯儀館！天花板竟暗藏11具嬰屍

美國密西根州位於底特律（Detroit）的坎特雷爾殯儀館（Cantrell Funeral Home）在6個月前關門大吉，不料警方昨（12）日竟在被遭查封的殯儀館，搜到館內天花板藏了11具嬰兒的屍體。綜合外媒報導，底特律警方表示，有人匿名檢舉殯儀館在天花板上偷藏嬰屍，並立即派員前往查看，沒想到真的在天花板發現一個紙箱中，找到11具「嬰屍」。對此，儀館前經理布隆（Jameca LaJoyce Boone）為此感到震驚，並表示「自己一無所知，也不了解為發生這種情況」，且強調「要找出陷害他們的人」。

不過報導指出，坎特雷爾殯儀館於4月被發現違法行為，包括不正確保存遺體、將遺體放在看似發霉的地方、任由遺體腐爛等，遭當局勒令停業，讓警方不排出是理布隆收錢後，惡意處理這些嬰屍；但警方仍試圖找到這間建築物的前主人來協助調查。至於嬰屍有些警方已找到身分，並連絡他們家人領回，而未被確認的屍體也將得到妥善處理。

電影橋段

American Horror Story